有冇人唔係用pixel但係有google assistant?

上網睇原來三月開始某啲android旗艦已經有assistant 用，但係小弟部v20到依家都未有android update

我update 左個google app 就有

要轉做English(US)